SM造型師Cody幾時死？

屌你老母玩鳩完人未？
你條八婆唔deserve有Chanel袋啊
無圖 唔出圖 好嬲

善心